問題 急

有無人會擔心自己另一半會比其他人搶走
同埋如果自己另一半身邊朋友唔開心/有問題搵另一半傾而唔比你睇 你會唔會擔心？

會 通常買個籠鎖住佢喺屋企

都無 點擔

你係俾人鎖個個

急?

挽sm💕👉🏻👌🏻💦

急住去買籠

挽你老母牙